# clutch2
Новое видение клиента Telnet и SSH

Консольная альтернатива putty, SecureCRT и подобных эмуляторов терминала.
Для работы требуется стандартный терминал linux.
Упорядочивает список серверов и сетевых устройств в информативную таблицу с возможностью интерактивного управления.

Реализованные функции:
- Подключение по SSH или telnet;
- Автоматическое копирование логина и пароля для входа на устройство;
- Проверка доступности устройства (ping);
- Проверка snmp трапов;
- Поиск вендора по MAC-адресу;
- Логгирование действий;

Feature:
- Сканирование диапазона ip-адресов и автоматическое занесение полученной информации в таблицу;

